please大家宣傳下818 搭車就Airdrop下

推下818
612 721 811
黑警還眼、元朗警黑合作、室內teargas.......
人數要夠先對得住被拘捕既義士，受傷既大家
人數要夠先大把大把兜把星到林鄭
人數要夠先比到人知：未完！五大訴求 缺一不可

推下

希望818見到大家

香港人團結

光復香港

時代革命

自推

聽日都15 其實好快就18號

唔好少過100萬啦 好嗎

推比親戚朋友

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推818

推

深水埗小心

Ssp小心👻

push

順便推埋816!! 謝謝大家

[816]請參加英美港民，主權在民集會

建議

1. 改個簡潔既 iphone名稱（例如: 民陣818維園集會。就算被拒絕，佢都睇到818有集會）

2. 只傳送－張圖（就算被拒絕，佢都睇到預覽圖）

3. 被拒絕後，不重試（避免擾民）

4. 可以的話，返工早15分鐘出門口，係人多嘅站， airdrop 15分鐘先至走。 放工都可以。

記住，就算 airdrop 被拒絕，起碼會令多啲人知道 818有集會，咁 airdrop文宣嘅目的就已經達到。

不割蓆，不分化

五大訴求，缺一不可